{
    "username": "karolg",
    "profile_url": "https://www.instagram.com/karolg/",
    "followers": "68.3M",
    "following": "1,291",
    "number_of_posts": "3,305",
    "posts_info": [
        {
            "url": "https://www.instagram.com/p/C4BbpwBOrdS/",
            "urlImage": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/430096629_18440708974016840_2925476807063031938_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi4xNDQweDE3ODYuc2RyIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=LbeS3OKRS60AX_YUyxT&edm=APs17CUAAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzMxNTA1MjQxMTc1OTU4Mzg5Ng%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA0FLDI1TNsbARgBMZ1v9ps9-nht7uZ3pXuZwuVHdLWtA&oe=65EB7018&_nc_sid=10d13b",
            "description": "Hoy quiero dedicarle este post a ella @yegiraldo_ Sab\u00edan que mi hermanita de sangre es tambi\u00e9n mi manager?!! \u2665\ufe0f No me cabe el orgullo en el pecho de ver c\u00f3mo esta mujer, con su sabidur\u00eda y tenacidad maneja a detalle el d\u00eda a d\u00eda de este proyecto, el amor y la bondad con que hace cada cosa y la forma en c\u00f3mo me cuida porque como sea la familia va primero. Hoy @billboard la conmemora como una de las managers del a\u00f1o por el trabajo tan Increible que hace y lo fuerte que ha sido como mujer cumpliendo su roll y este reconocimiento a su trabajo me trajo una felicidad nueva, incre\u00edble porque s\u00e9 lo duro que trabaja! Mis Papitos con seguridad est\u00e1n muy pero muy orgullosos. Gracias a ella por su compromiso y amor conmigo y al resto del equipo mi equipo de management por tanto! Tengo un equipo so\u00f1ado! Gracias a todos",
            "mentions": [
                "@yegiraldo_",
                "@billboard"
            ],
            "likes": "3,341,873"
        },
        {
            "url": "https://www.instagram.com/p/C35Z5WArn_W/",
            "urlImage": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/392871880_18436434706016840_4459014716089517291_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi4xNDQweDE3OTkuc2RyIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=F03bAFkkAF8AX_niyLJ&edm=APs17CUAAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzMxMjc5Mjg4NjkxNzgxMTM1NQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfD-9qrtKjARLPUCds5XHYIYTTv2-4BJWJleKYwExVVt4w&oe=65EB125A&_nc_sid=10d13b",
            "description": "Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Me regalaste 7 noches Inolvidables \ud83e\udd7a\ud83e\udd0dINOLVIDABLES \u2026 Tuvieron los Fan actions mas lindos, los regalitos m\u00e1s especiales y la energ\u00eda DE OTRO PLANETA! Los extra\u00f1o mucho pero agradezco lo bonito que pudimos compartir\u2728 CDMX, Monterrey, Guadalajara GRACIAS \ud83d\udc97\u2728",
            "mentions": [],
            "likes": "3,032,661"
        },
        {
            "url": "https://www.instagram.com/reel/C3xriHOuyD1/",
            "urlImage": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/429677908_380739481368378_1050665741613135204_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi43MjB4MTI4MC5zZHIifQ&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=wd4j5SU6tvMAX9vxN0_&edm=APs17CUBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzMxMDYxODY2MTMxOTU0OTE3Mw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCL7fici0KU-i46SAOSt69ZPya_ZK5A-S9qZTzILYBA1Q&oe=65E8BFBC&_nc_sid=10d13b",
            "description": "As\u00ed celebramos el primer a\u00f1o de MA\u00d1ANA SER\u00c1 BONITO en Guadalajara \ud83e\udd79 Antes de que terminara el show les dije que si cant\u00e1bamos S91, que nunca la hab\u00eda cantado en vivo en este tour porque no la tengo en el SerList! Y WoWwww \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdEllos me regresaron esto \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83e\udd79 MI FANDOM Y YO SOMOS INSEPARABLES!!!!!!!!!!!!!! \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 GRACIAS !!!!!!!!! HBD MSB \ud83c\udf08\ud83c\udf38\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83e\udd8b\ud83c\udf0a\u2728",
            "mentions": [],
            "likes": "1,660,725"
        },
        {
            "url": "https://www.instagram.com/p/C3dlrJsuS45/",
            "urlImage": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/427986451_18434594851016840_5415750299951369800_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi4xNDQweDE4MDAuc2RyIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=VnKJGb1ntc4AX95MeDO&edm=APs17CUAAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzMwNDk2MzM4OTUxNTE4MzI5Mg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBcXehxrq-lK8tV48Y2dR0KhKDROEoczR_51TgiZ8HqxA&oe=65EA5906&_nc_sid=10d13b",
            "description": "Un a\u00f1ito m\u00e1s viejita pero y quien est\u00e1 contando ???!!! \ud83d\ude1b Gracias a Todos por sus mensajitos de cumplea\u00f1os \ud83e\udde1\ud83c\udf34\ud83c\udf05",
            "mentions": [],
            "likes": "5,331,179"
        },
        {
            "url": "https://www.instagram.com/p/C3YA5Ufu6Fe/",
            "urlImage": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/426496374_18434225383016840_8540870635445320346_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi4xNDQweDE4MDAuc2RyIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=rQ_PlnAk6IAAX-0VPnQ&edm=APs17CUAAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzMwMzM5NDI1OTUzNjM0NzcxMw%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDJm81QElPGVxcM63qr_JNz4VNs1LtTvHsNi9dhFF5FBw&oe=65EB7373&_nc_sid=10d13b",
            "description": "Este video es un abracito al Cora para todas esas personas que alguna vez sintieron miedo a amar \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 Gracias @itsyoungmiko por haber aceptado hacer parte de un proyecto tan poderoso y tan especial \ud83e\udd0d\u2728 No hubiera sido igual sin ti !",
            "mentions": [
                "@itsyoungmiko"
            ],
            "likes": "5,876,898"
        },
        {
            "url": "https://www.instagram.com/reel/C3WSFtjtvW3/",
            "urlImage": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/427222033_293634197063832_779433928967558432_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi43MjB4NTQ2LnNkciJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_ohc=eqbYXGkYGUUAX8kqGZ4&edm=APs17CUBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzMwMjkwNjkzNDA3NDk5NjE1MQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfCL_KqvUjvcYAsogpkHsE-UlukNyg9vL8RqwbImayZasw&oe=65E9C28F&_nc_sid=10d13b",
            "description": "Con todo el Amor \ud83e\udd0dCONTIGO\ud83e\udd0d Feat @tiesto \nDisponible Ya ! \ud83c\udff9 LINK EN BIO",
            "mentions": [
                "@tiesto"
            ],
            "likes": "2,693,927"
        },
        {
            "url": "https://www.instagram.com/reel/C3TA67muna2/",
            "urlImage": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/427151900_421861306953939_5916531886225914384_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi43MjB4NTQ2LnNkciJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=gZ9aC0Y6KGwAX-Z8cpD&edm=APs17CUBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzMwMTk4NzAwMTUyMjg3ODEzNA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfBL36BvQfwa-9tNUCyqmqNUY3eYuwib6JUrMwx3fTPwag&oe=65E8C27D&_nc_sid=10d13b",
            "description": "CONTIGO Feat @tiesto \ud83e\udd0d Febrero 14 / 7PM EST \nPre Save LINK EN BIO",
            "mentions": [
                "@tiesto"
            ],
            "likes": "2,109,811"
        },
        {
            "url": "https://www.instagram.com/p/C2-LUYvLf30/",
            "urlImage": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/425712302_18432434548016840_8855261829312072347_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi4xNDQweDE3OTUuc2RyIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=6hMy28NwhgcAX_GWl7n&edm=APs17CUAAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzI5NjEyMTc1MDcwNDU0NDg4OA%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfA_JQE2YnMwNBMRN2CVHKdgNr1godz36-W4ic-SbEKXLQ&oe=65EB3E1D&_nc_sid=10d13b",
            "description": "Me enorgullece saber que este \u00e1lbum haya podido impactar, de forma positiva, la vida de tantas personas. \u201cMa\u00f1ana ser\u00e1 bonito\u201d  se volvi\u00f3 un movimiento de querer superarse, de vivir, de disfrutar hasta en los momentos oscuros y de valorar lo que se tiene mientras llega lo que se desea\u2026 es una curita para el alma \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udd7a y el Regalo mas grande que me deja es el haber podido conectar con tantas personas en el mundo, acompa\u00f1arlos con mi m\u00fasica y que estas canciones representaran un momento especial en sus vidas. Ha cambiado visas as\u00ed como ha cambiado la m\u00eda! \ud83c\udf08\u2600\ufe0f\ud83c\udf37 Gracias a todas las personas que hicieron parte de este proyecto tan especial y gracias A USTEDES por hacer parte de estos logros! Gracias tambi\u00e9n a quienes se alegran de cora por lo realmente feliz que me siento! Los amo mucho y como dije, prometo dar TODO y m\u00e1s de lo que pueda, para devolverles todo el amor que me dan a mi! Los amo !",
            "mentions": [],
            "likes": "4,591,345"
        },
        {
            "url": "https://www.instagram.com/p/C2kf8nyOQl3/",
            "urlImage": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t39.30808-6/421574946_18430668829016840_506789523222660263_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi4xNDQweDE3ODMuc2RyIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=obUW6W3LRvsAX8UOfvb&edm=APs17CUAAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzI4ODg5NDEyNjgyNDE3MDkyOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAz_-uLfHZ3YIidhefq5ke_5R_E2vWALKzO9h-ChvmdzA&oe=65EA2C68&_nc_sid=10d13b",
            "description": "Me llamo Carla \ud83d\ude0f\ud83d\udc85",
            "mentions": [],
            "likes": "5,030,162"
        },
        {
            "url": "https://www.instagram.com/p/C2d3MwYNXA3/",
            "urlImage": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/420829438_1893761477693341_4682836977590746985_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi4xNDQweDE4MDAuc2RyIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=9VPdF8cU9roAX_h8zox&edm=APs17CUBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzI4NzAyNjA2NjU1OTE1MTgxOQ%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfATD7e5Nd6_iHhOsT5g8mygA1MES-pvrR8obr0IzTGzDg&oe=65EA2BB3&_nc_sid=10d13b",
            "description": "En la premier de #GRISELDA\u2026 Feliz y emocionada de verme de nuevo con este equipo que me recibi\u00f3 con tanto amor, que me ense\u00f1\u00f3 tanto y con el que pas\u00e9 d\u00edas tan incre\u00edbles \ud83d\udda4  @sofiavergara Gracias mamasota por la invitaci\u00f3n\u2026 es un honor acompa\u00f1arte en este proyecto y deseo todo el \u00e9xito que merece \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Gracias Erick, gracias Andy, gracias Luis, gracias compa\u00f1eros \u2026 Que honor!",
            "mentions": [
                "@sofiavergara"
            ],
            "likes": "3,419,448"
        },
        {
            "url": "https://www.instagram.com/p/C1iW8MSuCEs/",
            "urlImage": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/414231306_1069348537718458_2212956670699328264_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi4xNDQweDE4MDAuc2RyIn0&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=sAcjbE3d7dIAX-1lRhw&edm=APs17CUBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzI3MDI3NzE2ODU4NzQ2ODYxMg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfAGprTZzOnL1v_6qX0RXw44Wy7V34qAcvh9x92h9QEH5w&oe=65EB8F95&_nc_sid=10d13b",
            "description": "\u00daltima fotico de mi 2023, con una fotico de lo mas lindo que me pas\u00f3 este 2023, con mi estr\u00e9n del 31 (que en realidad no estoy estrenando porque esto ya me lo he puesto varias veces), para darles las gracias por tanto amor y desearles un 2024 donde cada uno crea en s\u00ed mismo por encima de cualquier cosa\u2026 donde por fin te decidas a ir por eso que tanto has so\u00f1ado, donde se te de eso por lo que tanto has trabajado, donde explotes tu potencial al m\u00e1ximo y seas INMENSAMENTE FELIZ\u2026 un 2024 INOLVIDABLE!!! Que Diosito me los bendiga a todos pues \u2026 tic toc tic toc \ud83d\udd70\ufe0f 5..4..3..2..1\u2026 FELIZ A\u00f1OooooOOo!!!! \u2728\ud83c\udf87\ud83c\udf86\ud83c\udf47\u2618\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udffd\ud83d\udc8c\ud83e\udd0d \ud83c\udf86\ud83c\udf87\ud83c\udf86\ud83c\udf87",
            "mentions": [],
            "likes": "5,974,944"
        },
        {
            "url": "https://www.instagram.com/reel/C00FpVRNCAs/",
            "urlImage": "https://scontent.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/409741378_854124866413971_8324581946369037312_n.jpg?stp=dst-jpg_e15&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6ImltYWdlX3VybGdlbi43MjB4NTQwLnNkciJ9&_nc_ht=scontent.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_ohc=5joBWl0V0ekAX9EkcaF&edm=APs17CUBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzI1NzI1MzI2MTA2NDAyMDAxMg%3D%3D.2-ccb7-5&oh=00_AfDxxI_cC4OmVVreuUiI4b-yt5ZGA_M2BmdvlEgB3kkFNQ&oe=65E9989E&_nc_sid=10d13b",
            "description": "Ojal\u00e1 esperen hasta el mensajito del final que es de mi para ustedes \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 Ultima canci\u00f3n del a\u00f1o \u2026 el 2023 me ense\u00f1\u00f3 m\u00e1s que ning\u00fan otro a\u00f1o que todo lo que viv\u00ed , presenci\u00e9 y experiment\u00e9 durante a\u00f1os, hicieron que hoy pueda decir QUE CHIMBA DE VIDA! Con todo y altibajos \ud83c\udff9\ud83e\udd0d G R A C I A S!  link en Bio \u2728",
            "mentions": [],
            "likes": "2,277,792"
        }
    ]
}